討論區用戶瀏覽地區分佈

連登最少中国

u汪

大陸上到u汪 disscuss咩

高登咁多中國人

why not?

用電話上唔到

香港好需要一個全部中國IP ban晒嘅論壇。

有無巴打諗法一樣？

證明越多支那狗就越垃圾

你知唔知佢地要洗版起上黎有幾多acc 林CEO根本冇理過

預算之內啦，唔係大家點會走嚟連登呀

[quote
香港好需要一個全部中國IP ban晒嘅論壇。

有無巴打諗法一樣？[/quote]
不能同意更多

唔怪得高登咁多五毛

5毛唔洗開工咩

你知唔知洗一次板要幾又多維穩費

好心班五毛狗自己開個論壇打飛機啦

你知道嗎？
的中國網民比香港網民多

Discuss 真係好多五毛
Uwants好耐無去

成班五毛搵食

膠登好似block咗